# GWSET
Хотите управлять всеми настройками своей ОС? Тогда могу посоветовать только одно решение: учитесь.

Возможно, вы ждали что-то про представленную программу... Ну можно подшутить над незнающим человеком...

GWSET - это плагин для Windows, который позволяет пользователю получить доступ к полному управлению системой компьютера.
Вызывается плагин через командную строку или функцию 'Выполнить' по своему имени: gwset.
Сам плагин был придуман в начале 2000 годов, когда появился Windows 2000 (самая первая версия плагина была сделана под него). Ранее, в силу недоработанности Windows, плагин имел скудные возможности, но с появлением Windows ХР плагин стал мощнейшим инструментом работы с Windows. Кстати, плагин уже появился и на новейшую версию Windows 10.
GWSET ничего сам не делает, он использует компоненты, которыми Windows пользуется сам, чтобы что-либо делать. Таким образом получается, что GWSET имеет права, доступа к тем системным данным и программам, к которым не вся система имеет доступ. Основных компонентов для плагина - 4. Это те компоненты, с помощью которых система сама осуществляет большое колличество операций. Также плагин использует ещё 2 компонента - это компоненты плагинного и пользовательского уровня, из-за этого его часто называют 'Консоль Управления Плагинами', хотя управление плагинами это достаточно малая часть всего функционала плагина.